[棄facebook] 齊齊做 轉mewe

已經好有好多po叫人轉mewe
但又有人話facebook d page有好多followers
而d人又係fb follow左好多pages, 有d page仲未開mewe, 變相少左野睇
而d page又先少人用 冇左誘因去po

不如大家慢慢轉去mewe, 就係而家用fb 見到有咩page, 可以係mewe search, 有既話就follow, 之後係fb unfollow返

越多人做， d pages會見到facebook 既followers 少左，而家mewe既followers 多左，就會重視mewe

而最好既方法係用fb or ig 宣傳呢個方法